其實係咪應該要停市停工?

其實長痛不如短痛, 係就應該全港停市停工2-4星期 (除左必要行業), 加上全部入境嘅人都要格離14日冇豁免, 直至每日確診數字歸0

如果政府有咁既智慧,,,,唉

恆生科技指數今日先上市，你覺得政府點會肯

大量餐廳宣布直接關門

打工仔可以到7-11 OK叮飯 或 帶飯

點解會覺得個政府會為香港人著想執行中國政治任務嘅機構嚟咋

依家個政府做嘅每一步都似係想慢慢凌遲香港，多過想救香港

2星期 無咩可能

硬性規定業主呢段時間內免租金, 並將租約因應停市期限自動延長可唔可行, 業主應該冇大損失, 僱主都減輕負擔, 係要支付人工啫

唔好盲反
連登契爺侵侵都無停

我諗佢要每日過千宗先肯停

唔會中圈套

一定要中

想香港停市停工？難過登天
全部都金錢奴隸嚟